有冇人有時覺得自己個樣唔差(6/10)有時自覺勁能樣哀(1/10)?

邊個分先係真?=.=